點樣可以做電競達人? 我見到今年香港電競音樂節有電競比賽, 個獎金好吸引…..

香港電競音樂節，節目比上年更為豐富，除了舉辦「英雄聯盟王者回歸世界邀請賽 2018 」外，更首次加入了獎金高達 30 萬美金（約 235 萬）的「ZOTAC CUP MASTERS《CS:GO》盃賽全球總決賽 2018」，及「香港《絕對求生PUBG》世界邀請賽」獎金高達 15 萬美金（約 110 萬），兩項賽事都刷新了香港電競最高的獎金記錄。另外，「香港《絕對求生》世界邀請賽」更供 2 隊本地隊伍參賽，可以跟世界各地的高手同場較量。

打機勁囉，唔係點

要日日打機先得架

打機有錢收, 係一份唔錯既工,

日日打機都唔代表你可以贏到電競比賽架

打得叻: 係有榮譽但未必搵到持續現金流
SELL樣 / SELL搞笑: KOL搵真銀接廣告

電競達人係香港開班都未必有學生,初起行業黎,頭一批真係開荒牛,不過我支持工作以興趣行先
應該玩得勁之外除左比賽獎金仲可以做解說同寫攻略掛?

你不如先去睇下人D勁人點打先, 再SET個打機行程表咁會實際D

今界既電競音樂展好似有個遊戲體驗展, 可以試玩下

ROL選手及比賽隊伍去活動網站可以睇到：

網上睇到今年主打3個好hit既game! 我都有玩食雞, 如果贏左有110萬? 真架?

「食雞」賽事將於7月19至22日舉行香港區選拔賽，選出兩支香港代表隊，除了電競賽事，場內亦設有｢體驗專區｣，展示最新電競及電玩產品，供入場人士體驗；並同時設有手遊試玩、虛擬實境、網紅表演及音樂表演等節目。(網上見)

早知就唔會埋阿媽, 日日打機啦!

買張電莖椅先啦

我朋友都有JOIN電競比賽, 唔係簡單野

要睇你部PC夠唔夠勁

如果你24小時都打機, 你應該OK贏左個精神獎

點解上面堆打手新acc咁撚假 係咪想笑死人